一個小舉動，加速各區到上環支援

每個人都有 Gear 值得一讚
但所有人上車請將 Gear 袋除低用手拎住，

最好好似以前返學咁放喺腳以下，

等多啲人上到車去到目的地

架架車，卡卡車都咁做就會快好多

感激各位

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

都係坐咁多人，塞太多人，到時無野拉，拉你超載